除非法院判决改变我们的法律，否则我们不会有事。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 这是哗众取宠的权利，除非受到直接攻击，否则很少受到保护。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 他们很少看到自己的父亲抱小孩，除非母亲生病了。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 这是不可能的，除非人们公开谈论，而不是让每一个犯罪都是独立的事件。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 在某种程度上，我从来没有摆脱过，除非意识到……嗯，这就像封印一样。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 例如，如果土壤中没有一定数量的石灰，石灰岩水螅类植物就不会快乐。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 这就是为什么在我们到达的时候，我们决定不给任何成年人施洗，除非他们事先已经很好地接受了教义。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 无论复兴的力量多么强大，没有第一印象就没有记忆。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 如果我们让他随波逐流，那可怜的孩子就会挨饿——除非被猫逮住。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 他的那种强烈的感情似乎是无法解释的，除非背后有某种现实，某种真理。 阿尔杰农·布莱克伍德